[IT 狗] 要借我隻 windows usb, 俾返車錢我喎

朋友小本生意賣下二手廠機同電腦維修，有日同我分享一件事，聽完真係覺得低賤既香港人搞到 IT 係香港既地位好低賤

佢半年前賣左部機俾條友，私保三星期。條友開頭已經嫌呢樣嫌果樣，又嫌貴，講價，講價唔成就話 "我落 ssp 買好過！", 結果過幾日條友死死地氣返黎搵我朋友買機，咁見有生意咪照賣囉

賣完相安無事左半年，條友呢兩日突然同我朋友講部機有問題, 想 format 部機再裝過。詳情請睇佢 cap 俾我既圖

你地就快可以上市
句野好撚正

死老野咁寸米撚用電腦lor

廢鳩中 幫你保養埋前列線好無
男人去到呢個歲數買二手電腦重咁多要求都幾肉酸

估唔到仲有後續，條友留低最後一句即 block 左我朋友，走住黎屌

FF mode，如果成件事係由靚女request既話會唔同好多

IT 狗公 不如咁諗，又有得上靚女屋企整機又有錢收，最多收平 d